(1Q題求秒)咩時侯買褲係最唔抵?

啲舖頭成出啲乜乜冬季夏季大減價咁 整到好似好抵咁 吸引人黎買
咁咩時侯買褲係最唔抵架呢?
2頁後開估 如果一個鐘後冇2頁就直接問估 (不過應該會比人秒
因為毒撚開POST係冇人理

秒

捉完我錯字仲要秒鳩我 嬲呀

咩叫直接問估

點解我唔明既

花開「褲」貴

戇鳩樓豬
恥笑開始

你收皮啦